DLS 手足付出血汗青春 你班眼中只有利益嘅廢老就坐享其成 話揸BNO去退休？

對場運動零貢獻 淨係攞着數 shame on you